［求教］屋企裝修，有咩好牌子電器介紹？

求教，屋企裝修，有咩好牌子電器介紹？
1. 2匹分體式冷氣機
2. 煤氣熱水爐
3. 煤氣煮食爐
4. 抽油煙機
5. 約50吋電視
6. 浴室寶

1，大舊金
2，3，4 TGC

5,Pan記
6kdk

煤氣熱水無林內啦

係。得番TGC。
依家個MIJ 林內熱水爐用左十幾年都唔捨得換

推